黐撚線！！！有人想搞地攤貓貓

傻撚咗？人哋地攤養貓貓得罪你咩？
仲癲撚到話如果出錢人哋應該會賣！？